Samsung Galaxy 集中討論區 (94) Z Fold2 |Buds Live | Note20U 繼續叫春！

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

Note20 Ultra 及 Tab S7 綠芒資訊整合 [/size=5]

GSM Arena－Green tint strikes again

SamMoblie－green tint screen returns with Tab S7, Note 20 Ultra

NotebookCheck－Note 20 Ultra, S7 & S7+ owners reporting the green tint display issue

PC3－三星旗艦產品 QC 出問題?
用戶投訴 Note20 Ultra, Tab S7 變綠芒！

Unwire－用戶投訴 Note20 Ultra, Tab S7 / S7+ 屏幕變綠

三叔快啲fix[/quote]

lm

打直頂到個鏡頭驚佢成部飛出去呢

LM

部機開始上手，好用

部機缺點係，偏熱，只係上下網，玩耐d都幾暖，我會鐘意865多過865+，又慳電d

玩緊good lock
有無人裝晒所有嘢？

好似新機係咁架
用多幾日可能冇咁暖

究竟邊個胃訊係有齊咁多個原廠殼？

部機tune 啱你使用習慣就會正常返，同ios 一樣

頭先去旺角衛信買左個行李殼,UAG o個個要好夾硬先入到槍袋...

裝咗一半 有啲改嚟冇乜意思

你哋仲會唔會用nova launcher 架

係 club s 登記完 buds live 乜反應都冇係咪正常

另外想問吓跟機隻牛有冇特別,要買隻第2度用,冇就求其幾十買隻快差/用返隻屎為牛算

我係裝咗lock star, task changer, clockface
其他無乜特別又仲醜樣咗

半價買左

UAG唔係,行李殼係,記得帶單

唔使同一間買機都可以買殼

冇特別 都係25w

係 因為好遲先會有反應

想問下有冇話限時，因為我26號出完都未買唔知仲做唔做到個優惠

原生已夠

thx巴打，主要係之前問近我果間佢話冇貨番

可以改下個notic bar個顏色嘅

咁佢又冇講至幾時,佢只係話有一次機會買

咁巴打你覺得邊款殼好用d

見到個個買我都好想買

家陣出機好似唔太抵，等多一個月

冇咗衛記800 想出就一定係兇宅600

好睇人架喎...不過其實得2種,有同冇flip

我本來想買有flip嘅,不佢仿皮面我不了

Samsung要support PD-PPS嘅快差牛
先行到25-45W超快差

無PPS嘅牛/QC牛
只係食到18W
由0到滿會慢40min左右

佢仲有DBS 400

有冇師兄知HODA香港有冇門市

hsbc去兇宅都有回贈啦
冇咗800一定係轉去兇宅

張原裝貼用左兩日
開始有泡係入面
可能換殼個時 hi 到佢

係咪側邊起泡？
我款套又係搞到谷起塊貼

係
而家好想喊

無既
最多都係連套帶貼換哂佢囉

喊乜吖，上去三叔維修嗰度貼過塊啦

岩岩搖下部機發現相機位好似有d聲，請問是否正常

s20+

依家有乜嘢方法睇到電池損耗？
我記得之前s8有得睇
S10+冇咗

好似個塊冇原裝咁好

正常

我都有，時有時冇

個行李殼,闊度同UAG差唔多,而高度就矮UAG少少,不過個鏡頭位只係高少少,差D成水平,好似冇UAG咁隱陣

我諗隻隻官方殼都係咁，我用緊送既膠殼都係差小小如果貼埋相機貼我諗會岩岩好

咁都好d至少唔係我一個人有

好在今朝已經上clubs登記
唔洗同人逼

仲未入到..

無限轉圈

想問下n20 show5g 個logo係點架？

裝accubattery

兇宅賣s7+ 有$500現金回贈抵唔抵

好似4G咁，但寫5G囉

Smart trade up?
呢個應該間間都有

不過首先係你要搵到現貨

噢
咁去貼h 或者t 牌

請問note 20u 同 note 10+ 既相機差幾遠

你地講緊Buds Live?
佢好似改咗26號開始
我琴日已經登記到

今日入唔到

個圈仲轉緊

岩岩ssp初都係好慢 意為有分
之前YouTubed 又話咩空心實心5g logo咁

胃訊條友同我講28號
我琴日見到26仲以為我遲咗

有冇人係買左note 20

睇mkbhd

原裝個塊除左滑少少之外都冇乜好

我 , 好好用

個網真係好閪下

我用緊，用慣左唔想轉返原廠

會唔會覺得買s20+仲好d

唔會 , 有新當然買新

係呀，正常，放心

佢個問題係唔抵
而唔係唔好

呢個規格賣7千幾真係唔知點講好

乜watch 3 唔係任何qi wireless charging 既dock 都差到電架咩？
今日入手埋watch 3，放上去無線差電既尿袋無反應，用verbatim 既wireless charging dock 又係無反應，要擺上去note20u 背先差到

有無入左手既巴打試試？

有個youtuber 都試左，只可以用係 指定配件

屌

原本冇人用都慢到你懷疑人生

我都係note20無u
自己太粗魯，曲面機爛左兩部唔敢再用
不過佢膠背得嚟幾好手感

登記buds live個網咁樣係咪正常？
有無巴打有登記buds live個網比我

入嚫去都叫我改password改到我都唔記得

又要10個字
又慢
撳完確定又唔覺佢load緊

我尋晚入去登記順到不得了喎

佢login果到慢

note20 冇120hz已經係死證
120hz真係好正

巴打share條link得唔得

早幾日trade n10+
啱先拎n20u

用咗2個幾鐘 暫時感覺：
n20u UV貼屏下指紋好10+好多
以前10+UV貼成日解唔到
依家無呢個issue
最多撳兩下就開反應好快

120Hz順超多
成個系統爽咗
直頭係day and night difference

呢兩樣真係提升好多體驗

不過同時感覺發熱勁好多
唔打機都暖暖地 冬天使用一流

都係用 Samsung 官網襟入去
可能夜晚入會順 d

相機呢

2代都係咁，我得一個非三星無線叉係充到佢，其他都唔得！

有非三星最少五款誠過都唔得。

今次買note 又無再送個個 Samsung duo charger, 我記得note 9 + galaxy watch 46mm 個陣都係靠佢

我上年 note 10+ + switch 2 都係靠佢送個 duo 放屋企。

公司就用跟機叉

我隻watch active 2 + Note 10+又係靠個Duo嚟叉

原來咁多同路人

用 Note 機背叉，都好難叉。。

少少位對唔準都叉唔到！

Note 20對比S20+
除咗支筆同粒U之外全線downgrade咁制
仲要貴啲

不過算啦，apple 都係要專屬charger

只不過剛轉會過黎，床頭係apple 3 in 1 既charger，諗住物盡其用

頭先試左陣，完全唔想靠機背

Apple 唔係副廠都得？

好多副廠嘢喎。

三星用幾個大牌子副廠都叉唔到隻錶。

最頂癮個 duo charger ，除咗跟機個火牛之外，其他乜牛都叉唔到，連佢自己跟電話送嘅 25w 牛都唔得，冇理由去旅行都帶多隻3腳英國牛。

其實而家綠 mon 問題確定咗係硬件定軟件問題，唔想過咗 14 日換機期

BTW 上網睇測試，S20U 個mon 好閃，你哋覺唔覺N20U 有PWM閃？,我好怕呢啲，黑房用會眼乾

我意思，唔係普通QI charger 就差到

總結S20的120Hz比一般60Hz屏幕護眼

終於都出左 8098蚊（中移）

送原裝套+咩鬼UV

壞消息：唔撚記得左原來今年8月到期，幫我續左約

好癲

利申用開note9

以前提早攞機係真係冇得提早登記贈品，要等正式開售先有link登記
今次唔係衛訊自己早派機，三星自己官方facebook都寫預訂最快26號有機攞，所以26號俾人登記都正常

咁平，但用mylink睇現客買手機係8998

下星期s20應該有one ui 2.5

已經換咗 Note20 Ultra
但係始終分唔到係咪綠 mon

你在暗嘅環境下，開dark mode 同120hz，再將亮度較到約5-10%，你睇下啲灰色位有冇綠嘅感覺

遲下會更新

exynos s20初頭都有
最後更新搞掂

好似有又好似冇噉囉，淨係覺得校到最暗，啲色會有啲唔同，好似洗水 mon 噉

只要你合約夠12個月 就可以優惠1100

好撚慘

佢唔係勁綠，但d色唔係咁準咁

個buds live名額滿左㗎

個天好大煙霞好濛
未諗到點試

係，我就係想講呢樣，唔係好似人哋成個 mon 綠過綠帽，係啲色硬係爭啲噉

咁好？

護眼

咁快

S21改哂用Exyons1000 ,但係又無AMD GPU

Galaxy S21’s Exynos 1000 will not have an AMD GPU, will lag behind Snapdragon 875

倒米
note20u個價又硬咗

校到最暗係有啲好淡好淡嘅綠色

末代 Snapdragon

尋日攞左機但機身有問題唔登記住，驚換機會唔同IMEI, diu!!!!!
咁我咁早訂做乜9

唔係掛....而家入唔到...

分唔到係好事

呢個咩玩法，送曬D buds live？？

好彩26號登記左 重記得有人串我28號先開放登記

我試咗幾次入到，但填哂資料又話名額已滿

其實我覺得有少少

冇理由會滿名額，佢都冇寫住名額有限送完即止

無Cap圖，facebook都有人鬧緊

我串完你之後就去試 跟住又真係登記到

條link連左去s20個版嘅

我都係咁
我估應該唔似綠mon，似係個mon 本身較色偏黃，睇到灰色有啲唔同咁

頂，我都係

問題係875有粒巨核Cortex X1架構
再搭Cortex A78 A55
「1+3+4」嘅核心組合加台積電5nm
X1 A78都係新嘢
單線程運算應該好大進步
用嚟追Apple粒A13 A14

三叔閉門造車
exynos根本表現追唔上 軟件磨合又差啲
咁落去真係會無人想埋單

好彩噚晚 12 點登記咗

一定有寫 點會無限送咁好死

會唔會係今日先加呢句，之前冇？

我覺得唔會後加

應該唔會嘅

唔知呢，噚日又冇點睇過啲條款

認唔認到咩機，好似有apple

Fold2：你班垃圾

好彩早兩日見到有巴打喺度share條link姐
食住花生等收機

Z Fold2：擺明踩住你上

我又食花生

我哋身為早登記嘅點會睇呢啲條款

我都係噚晚 12 點先登記咋

PK，宜家直接寫住系統繁忙

總之用你部機個IMEI試多次
佢會話你此IMEI已登記

三星it部心諗:又俾你班仆街塞爆咗server

噉我又唔會噉試嘅

試下咪知有冇登記到

究竟而家真係冇耳機送 定點？

今朝已登記
而家食梗花生

Fix 緊

暫時應該係server overload

三星太睇小香港用家

希望係啦，試咗兩日機啱啱諗住登記

俾啲信心

係衛訊幫咗 Samsung 手
唔係佢做個咁好嘅優惠，我諗唔會咁多人出機

呢舖真係叫春

呢鋪真係擺到埋口邊都冇得食

其實係 本身9千幾真係令唔少人卻步

我個post名唔係隨便改㗎

估唔到出咗機都仲要叫春

其實冇理由送得曬，年頭s20全系咁多人買都冇送曬buds live

正呀聽日去睇下

我真係好耐冇見過 iPhone 以外嘅智能電話，係要排長隊出機

收到耳機email重有排叫呀

buds+?

喺香港

note 10+有更新
係8月1日security patch嚟

本身有諗住為隻buds live出機

開放式耳機，狗也……

一早有呢句 所以上post先問係未有限

An機應該係得n20做到呢個效果

補圖

今日 trade 咗。

最平個價有冇寫邊間保養？

冇寫嘅，三星唔保的！

等s21啦 大大大升級呀

試左一日 galaxy watch 3
電量應該夠兩日有多

咁堅？以為啲watch頂盡一日貨仔

成日啱密碼都入唔到 鎖過幾次24個鐘

粒U

無乜分別。可以慳返。thanks

但膠通恃住自己壟斷就賣到超貴 推高曬成本 結果都係轉嫁返畀消費者

好彩琴日無啦啦諗起要登記buds live.
琴晚12 點幾都load 菊花load 到傻架啦

不過我估都係太多人，突然話爆名額仲唔俾人屌死咩

好唔好用？
遲啲都想出隻錶

我冇買 用唔著

其實維基mall 細鋪都抵買，不過睇你信唔信細鋪。
N20U $8888 星期四用花旗維基卡俾錢$7999.2埋單再加5%回贈。

正

******內幕消息******

有fd做緊三星客戶服務員，話個系統死左，希望聽日IT同事可以搞番掂，但ear buds 就仲有貨喎。

雖然個網就有啲廢，但為左個buds，唔係咁蝕比佢啊。各位巴絲比個機會個網聽日再試試佢

［信不信由你，唔信都無辦法］

S10+都有，而且係上半部份，但唔係特登去睇都唔覺

之前隻galaxy watch電都頂到唔止一日，
之後轉左fossil gen5有d後悔

多數都係衝爆咗個server

我都係第一次買watch，同手機整合得唔錯
j左d錶面好耐
當然帶開勞果d 唔洗買

之前我部 S20 Ultra 5G 都冇事，點解今次咁唔好2彩

認真
真係一定夠2日
利申 用緊LTE版

見到啲細鋪都好似好平
不過真係唔太信得過

覺得自己出部S20+都可能夠

其實覺得最麻煩係太多嘢要叉電
所以都係簡單啲好

依家可以手機叉晒耳機手錶

太平嗰啲冇贈品同保養
S20+比較可靠大約係$6500

係咪疊上疊

有冇收到風有人投訴綠 mon

三星真係要生性，咁落去S875機真係一萬起跳

但粒電真係

Fossil gen 5揮手區
日日叉唔覺有問題
多過一日你夜晚唔記得叉先有問題

個fd話暫時無喎，㩒入去變左綠mon?

一星期後應該正常返

根據德國網站 WinFuture.de 的爆料，Galaxy Z Fold2 在歐洲市場定價為 1,999 歐元（折合 HK$18,310），較上一代便宜了 100 歐元，而新機無論在機身設計和配置都有所改良，比上一代技術更成熟之餘，支援 5G 網絡亦是消費者在意的地方。根據已經流出的圖片，Galaxy Z Fold2 將會有黑色和銅色兩種機身顏色選擇。

唔係貴好多

類似噉

我就算拎部n20u去trade都要補1皮

英京，華仁都冇問題，有保養

又真係好似有暗綠色喎，不過個fd話無收到呢啲投訴

有問題我覺得，明顯

可以post你部機既問題畫面？

我而家唔知係 software 問題定點，拎去衛訊又驚喺現場 check 唔到，唔畀我換

咩問題畫面

n20u 影野食真係好正

呢啲？

可能同e管局同一個server
幫緊你幫緊你

相中心好
但啲邊緣位

上半身有d覺

換機果度，明既

正常
佢地好大個頭盔
係唔係都話有花
check漏要自己食喎
-200/300係基本

bro我以為第一張相唔係你既機，係轉貼

明了

係我部機啊

13號訂機 lock 咗個回收價。

我諗8100以上都應該係正行
7字頭就伏味濃
之前w記-800搞到細舖迫住減

今次做乜玩9自己唔拎機個陣送埋

之後試左幾次close up 要遠少少影黎就, 但係整體收貨

其他有1日都叫多謝
samsung 的至少2日

n20u 10x 8pm影落
估下邊張 auto / pro mode / night mode

wear os 依家都叫好啲，唔似其他咁日日充

早期amoled 既感覺返曬黎

軟件fix 唔fix 到真係心裏有數，祝君好運

係lor
好似S20 咁咪幾好
邊度買即場拎

n10+終於有更新

都去到 2020 年，點解仲會有呢啲問題出現
定係用入塵呢個問題去換好啲

我都睇唔透佢地點解要咁玩自己

好綠

呢個情況咪好多年前amoled啱啱出個陣黑唔曬個問題好似

上night中auto下pro

我n9 n10+用耐咗都起霧
不過如果新機有唔妥
有得換就盡量換
整機手工唔好嘅隨時愈整愈多小問題

我覺得唔妥啫，但係啲 sales 可能唔覺得有問題

照計會踢你上三星攞報告

搏你唔記得/唔得閒換
慳番對耳機

唉，點解會咁唔好彩

當年S7上下陰陽mon
三星班撚樣死都話睇唔到

結果死死氣繼續用，個mon 啲色都退化到分唔出陰陽

本住trade機驗屍官嘅同一個標準同心態去爭取就ok

exynos版本嚴重偷工減料

睇咗幾段拆機片
暫時有兩種講法
1. LTE版用vapor chamber 5G用graphite pad
2. 隨機
但120Hz用落暖過n10+

你覺得而家仲會用到色衰咩
分分鐘 S21 Ultra 出咗又換

我想知之前話入塵啲巴打話去換機，未過 14 日係咪都要拎咗 check 機紙先

仆街未登記個buds live我信衛訊條友講28號
先登記而家系統死左
唔會咁仆街冇下話

衛訊可以幫你換

黑色note 正，但想要白色得256……

收到watch3 41mm了
唔知有冇人收？ 2400左右

上面話整緊網站

影人好鬼味精
有無得閂咗佢？

唔係，係灰色先會咁，黑色係完全黑

右上角關美顏/關sense optimiser

其實s20 都fix 到綠mon n20都會fix 到，但唔想等，你俾上面你影幾幅圖俾佢睇，話好綠喎，點睇呀

灰色最易睇
以前都一樣

有無人試過八達通app唔見左個Samsung pay
nfc開關 同重新開機都唔見

Note10+ 終於有更新

night auto pro

要Samsung 有個細圈個d 先得 或者duo
Buds live 就其他都差到

我未見有試, 係隨機定一定會中?

想睇部機幾多溫度,有冇咩app推薦?

pro
auto
night

其實night mode好有用效果好好
第2/3張係自動用潛望鏡
pro冇得揀鏡 用主鏡

AIDA/CPUZ

不過相信你睇完就會好快del
真係得個知

咁又係 btw thanks 巴

今次支筆

屌你老母對比唔同鏡咪叫人估喇仆街

S9+都有8月更新

我部S10+係咁

啱啱轉會 我想問samsung個one ui 可唔可以轉係google store dl落黎既icon？

出門口半個鐘到用左6%電係咪正常？

s9唔係話一更新就出事咩

今朝順𣈱地成功登記咗

同上,今朝搞掂

我部n10+ 大約5分鐘用1％電 30分鐘用6％算正常

galaxy themes 裡面有icon/主題download

galaxy watch 3 其實BT版同LTE版有咩其它分別?
想入手應該買邊隻好?

登記到bud live 了攪掂

就係差左LTE 支持esim

我都啱啱搞掂，順便想問下9198 S dollars有乜用？

之前換過哈根大師雪糕券同維基mall券。

而家得番2樣野可以揀

唔係呀，一張MCL要萬五S Dollars？！

你嗰部就噉睇又有少少

你部機qc

我驚佢唔畀換，要我走一轉朗豪坊

被錢買難受

也許衰開有條路

Must
一定要

同佢講綠mon換

mon 係咪夜晚睇先係咁

有無人用zfont 改字體？
點解我見人地有得用samsung one ui 隻字體，我搵極都搵唔到

唔係，只要喺將個 mon 校到最暗，再喺一啲灰色底嘅畫面就會見到，只係喺好黑嘅環境睇會覺眼啲

你試過得？係咪要上網約咗時間先？

有冇人開八達通app，冇顯示smart octopus 出來？我已經開左nfc 都唔見有，我部係n20u

應該揀邊個？

粒塵好細咋喎, 又係邊位, 算啦

而家 mon 係 major，塵係 minor

我會換
接受唔到新機有qc問題

低中階機就話姐旗艦機仲要將就？

我想換呀

唔睇都唔知原來d club s分原來咁垃圾

電源管理效能優勝 Samsung Exynos 1000 未配備 AMD 圖像處理器

係咪噉樣約就得？

我想問各位巴打有無係中移預訂左，到而家都未通知我攞機

無陰功

我訂黑色512gb,會唔會漏左我單

要買幾部旗艦手機先勉強換到一張百佳$100劵

都幾撚痴線
幫襯佢萬5蚊先送返1張戲飛比你單機睇

即係要買兩部Note 20 Ultra先有一張戲飛（兩部Note 20都唔夠）
或者全家都用中階Samsung啲分入哂俾你都可能得

個mon? more

百佳券都冇得你揀

係咁㗎啦 當年部note8賣街2個禮拜先有得攞
平嘢冇好

用戶投訴 Galaxy Note20 Ultra Galaxy Tab S7 / S7+ 屏幕變綠

note 9 s9綠芒 上個月更新出事
而家8月係咪救得番先

我上一版更新冇出事
會唔會反而今次奶嘢

睇netflix用120hz起格仔

聽住歌 上吓連登咁 部機真係會偏暖好多
冬天用真係啱曬

問題嚟喇香港有冬天嘅咩

起碼唔會賣開過封嘅機

衛訊唔係14日有問題包換咩

正常 中移次次都遲一兩個禮拜先有貨

咁訂你有咩用

其實Wilson 會唔會重新封部機

部機好熱

如果係samsung專門店應該唔會 衛訊唔知 豐澤都唔會 正常要send畀samsung檢查再重新pack

專門店trade 機會唔會高d

而家就係唔知佢會唔會叫我去出張驗機紙先畀我換
唔使我就梗係直接去衛訊啦，入塵換機嗰啲又冇人答

專門店唔係啲價最閪咩

想問下除左第一頁介紹既app，仲有咩app好介紹

好似大家都有呢個problem

開咗samsung pay未

用左幾日N20U..唔知點解部機的聲突然變細聲....
但本身鈴聲又好大聲.....
唔知點搞.....
有無人知咩事?.
謝謝

dklm 耳機仲未登記到

陣間研究下先

係咪鈴聲音量較大咗
媒體較細咗
音量嗰度有得分開較

點解我個指紋解鎖好似咁慢嘅?

換咗貼？

原廠貼

你㩒一下volume up/down
然後拉落嚟睇 會有唔同部分可以調整

我都係原廠 但係唔覺慢

s9冇得救了

之前好似有位師兄話random，原來唔係，不過我寧願random

過幾日會好啲 頭幾日要indexing

大概1秒多d 算唔算正常?

有冇用#1個方法

um 我係一擺就得
係咪你未習慣個解鎖位

你衛訊買？衛訊應該唔難換

係衛訊啊

我都係咁，應該八達通app問題

Samsung啲專門店係搵衛訊、豐澤、中原做，所以唔會有分別

竟然

我想要黑

去換啦，以前換過，check都冇check就直接換比我

好

希望唔會開到人哋開過嘅機
驚有兩張 label

試下先 thanks 巴

巴打係就咁放定會俾少少力禁?
岩岩再試，俾少少力禁就快左

壓一壓

得閒行過落左訂拎機個間門市walk in 問下啦

我18號訂，26號一早去cmhk門市問（無收任何通知下）
去到門市職員會拎份list 出黎對下你個order 係唔係張list 上面，如果係而佢地庫存又有貨，會即埸俾你拎

極懷疑係啲職員唔撚做嘢冇通知你哋

所以心急想拎機，主動啲啦

咁睇黎係我問題 thanks

我就唔止慢,連認都有D困難(已經跟左#1嘅方法錄...)

如果係有冷氣既地方 (隻手偏凍同乾) 係會難認D
我係自己房開左冷氣都認唔到

唔好太溫柔

個仆街Buds live真係好難登記
搞左成粒鐘
用電話登記又upload唔到單
用電腦簡間買果到又load唔到
而家終於入到晒 準備提交又係到轉圈你老母

朝早整啦 冇乜人幾順

今朝早，好多人都話順暢

我琴日落門市買就買到 方便又快

你幾時訂

14號

開住個mon嚟解會唔會快啲

又會突然間無事。。。我發覺問題係之前個聲正係上面個出聲，而家下面出埋聲所以就大聲左

係台仔網買左 sleek strip, 痴係跟機殼度, 做stand 或者單手拎幾好用, 放係台連個 ps4 手制打機

我見15usd , 可直運香港嗎

我台灣官網買, 順豐幾日到

早幾個post我都叫撚左唔好電訊商買機架唔
衛訊9折洗鬼比人渣春袋 機又難拿 換機又要同佢地奶袋底咁濟

新機上手 驚禁親佢

小米話自己研發到唔影響成像既屏下相機技術鳥, 下年就開始出

請問各位有冇好用嘅鏡頭保護貼俾N20U

淘寶有隻唔會cover隻鏡頭

哦，明白，thx

鏡圈用起上黎唔會好「慘手」咩，左手食指成日頂住個鏡頭

我個case本身已經cover晒成組鏡頭
所以如果你本身個套唔夠厚嘅話真係會刮手

佢攪到我拿唔到s20既回贈

我個UAG殼都係cover到鏡頭少少 都諗緊買唔買鏡結好

鏡貼*

中移不嬲訂機都

唔會cover到鏡頭嘅都ok

想問下cover到鏡頭會有咩問題?

之前有post話鏡頭可能入塵, 用左鏡貼防唔防到?

我都係
同埋無手汗個機背好跣

攞個舊屎為快叉火牛叉部機,當傳輸線叉電SAD...都係要買隻...

有個位tick 快速充電喎
default 係閂咗㗎

sorry,撳錯負評

想登記耳機個網咁難入

試吓老方法一隻手指register 兩次

部N20U 睇HDR 忽明忽暗 點解會咁

剛用A71, 請問點樣下載apps 時直接落主螢幕, 唔駛我逐個拉落黎再搬

我係大汗撚但偏偏無手汗
CLS

我發現我係咁chok部N20U, 停落黎之後大約兩三秒就有一下輕微既震動feedback... 係咪正常ga?

走左s20u，入左note 20u

我覺得今日八達通app 好似有問題咁，而家smart octopus 那一欄又正常返顯示出來

鏡頭入塵應該係組裝時一早已經入塵
唔係事後用家導致

個po開始少人

請問點樣下載apps 時直接落主螢幕, 唔駛我逐個拉落黎再搬

home screen 長按入設定揀

出完機散哂水

補幾多？

諗住聽日買s20

想問下 如果塊mon有d手指印 / 手指有少少濕 會唔會影響s20 指紋解鎖？

唔該哂, 仲想問A71有冇內置音樂播放器?

你地登記完bud live會唔會收到email
我登記完入去禮品登記紀錄果到唔見有野既

我都係

好似要等十幾日先收到

登記完會再有確認email

登記完無收到email

你幾野登記？

而家邊度出note20u好？
想放iphone轉會

聽聞係可以上返三星維修中心貼返佢張保護貼？

27號

師兄可否畀條link？

應該無咁快

師兄諗住邊度買？有乜嘢優惠？
想用s10+加錢換

設定>顯示>主螢幕>主螢幕版面>僅主螢幕

thanks!! 可唔可以取消由下向上推出一堆apps 既版面??同主螢幕重覆好無謂

我係做19手機配件舖既店員
今日見到有個師兄新機拎黎想痴貼
見到佢個後鏡頭右下角位崩咗
三星而家係咪爛機都照買

咁有冇提佢?

即刻叫佢打返去嗰間野屌佢啦
佢之後又冇換到我就唔知啦

撚咗n20u 幾日 除咗電量都重係差少少之外 其他野都無乜投訴 個120hz mon 用完真係返唔到轉頭

應該就兇宅

個巴打咁都唔換第2部

個mon真係令我打多咗好多機

連埋原裝貼個種滑嘟嘟嘅感覺好爽

個原廠貼真係好順滑好想成日碌個mon

用緊A71, 請問除左Spotify 之外, 仲有冇內置既音樂播放器, 冇的話有冇推介既apps

明明係膠貼但係又有似玻璃貼嘅手感

咩料?

其實仲有一個小problem，就係部機好容易熱

所以其實唔係想慳錢唔換貼
而係佢真係太好用

去Galaxy Store裝Samsung Music

呢個真 一用得耐少少就暖身

差唔多試哂

好似冇 要自己down samsung music

好勁

唔該, 我搵左個叫做Audify 既播放器, 用落唔錯
之前用慣左LG V20, 成日走去double touch 個 Mon 鎖機

咩機?
除左flip同fold 你上去比錢咪有得貼

S20+

唔會 反而mon貼同手指乾有機會影響大啲

係解像度差咁啲

睇完都唔知買邊個好

呢個真,依家係咁j個mon同鏡頭

我印象中好似120蚊貼一次, 你想貼咪問下先

jane 應該係人間極品

其實手揸都影到咁 今次鏡頭tune得算係咁

去邊間買行貨note 20 u 係最平
同埋佢個新藍牙耳機靚唔靚聲

耳機未有咁快到手

都末發佈已經知有tb 版

今日smartone買S20+ 128GB
總數$6000有找，加$500八達通同埋 (galaxy buds/galaxy平板)2選1

現有客戶，無trade in,keep一年約

仲未入到個網登記

想問下tab s6 既samsung notes係咪可以更新到可以載入pdf 直接寫野，點樣更新的，我見到已經更新到最新版本

倒水電

note 20 ultra 倒水電

.係唔係有事個mon

預咗啦
我嗰個都有事，校到最暗睇灰色，上半 part 會有淡淡嘅綠色

噉我換唔換機好

喺九龍灣三星買直接拎咗Buds live，
爭扎緊自用定賣出去🙈

(睇Post大家都好似覺得Buds live好用，
本身有用開Cheap雞藍牙耳機+自問對音質要求唔高，
但張單連埋手機，賣buds live唔會俾張單佢，
一陣佢壞咗咪好麻煩？)

幾舊水唔會同你計咁多嘅

呢對buds live 唔係入耳
如果你用緊個對係入耳
都可能聽唔慣,嫌隔音唔夠
因為佢骨傳導

galaxy store?

note20u ，因慣左唔用套預左兩側有誤觸情況

發覺比note10+/s20+少左好多誤觸，呢樣幾意外

我覺得如果只係綠mon 問題，其他正常嘅話，唔換好啲，等軟件fix，如果你換呢部，下一部可能都係綠mon

我全家無人用smartone
想問巴打們 邊度買s20仲有得平d?
睇嚟今日都係要出大鋪睇多次有咩優惠

主要係睇邊間鋪做緊你張卡優惠
贈品方面官方都係送嗰啲嘢（八達通、Buds）
套/貼跟機已經有
鋪頭自己送嗰啲又多數係垃圾（叉得好慢嘅叉電板／尿袋、128GB廢SD card）

唔該上面巴打，晏d出去睇多次有咩優惠岩用

呢種勁低亮度既偏色係咪佢講緊個種

之前部 S20 Ultra 都冇……

應該冇
我諗張sd card係Samsung嘅online shop部門自己嘔出嚟（官網冇寫）
你最好問番smartone

八達通唔清楚
因為我次次都係用完佢送嗰$500就cut卡退錢(幾蚊）
下次再開新卡

Smartone 出淨機無嘢送，都係得自己去Samsung 登記既贈品上台簽約個啲唔知有無其他嘢送

俾9000買部叉電25W。手機你地都接受到

可以直接拎咁好

有塵綠mon都

係呀，特選客戶個藍牙喇叭都有得即場拎埋
佢仲即場幫手登記哂啲嘢，所以club s已經入埋嗰10倍積分，唔洗再攪..，好方便

冇120w都最少俾65W啦

原來係咁😯😯我只係覺得佢好似幾型！🙈

咁買手機唔係淨係買個快叉嘅

我見旋轉好多人拎出嚟放，有啲登記咗未收到已經放，但又寫明一年保養，可能因為分開拎張單分開，所以無我考慮嘅因素🤔

換唔換好

既然會耿耿於懷不如試吓換囉

唉，想今日攞去衛訊換，驚彈鐘

呢種極端條件先觸發呢種程度既偏綠
我就唔會換 等更新
如果真係如報導所講係上次更新導致
換完都大機會係咁
又要哂時間又哂力過data

都唔極端啦，夜晚經常校到最暗喺床度用

同埋如果你係成個 mon 都係噉就話啫，我係得 2/3 係噉

夜晚係床到玩手機都叫極端

其實在60hz 個mon 啲色係正常，夜晚睇較到最暗灰色都係，我覺得可以等軟件fix，咁如果你覺得係有條刺嘅，當然可以去換嘅

我係校 60Hz 都係噉

s20u 那時在exynos 啲都有，之後都係靠更新fix 返

雖然大家都係 Dynamic 2X，但係我覺得 S20 Ultra 個 mon 靚少少

明白，咁去換，你直接話有綠mon 問題，我相信佢會換比你

你指細舖買行貨？真係做到原廠保養？

我諗緊係咪LTPO 問題影響到

利申：9估

唔洗偷換
夜晚係床到玩手機係唔叫極端

但要灰畫面又要最暗加埋我就認為係極端條件

基於我自己部S20+校最暗真係睇得幾辛苦

之前note 10plus都冇呢個問題

Wilson 機

有 偏紫冇咁明顯 上面有gif圖

emoji

唔通買支那機???

但係9000蚊都淨係比25Wwor
連s20U 45W都冇

s20U都 45W

25W同45W分別好少, 幾分鐘分別

岩岩問現有客戶價出s20+ 要$7298

因為我年尾滿約先有

尋晚特登熄燈全黑較最暗試 s10同note 10都冇事

我影左自己部

咁多位巴打想問早兩日登記左畢拉
入到clubs冇任何記錄，
s dollar 都無，係咪正常？

有冇人試過note20u手機濕水會點 ,原貼會點?

最暗會我咁

一定要最暗既就set過張LIHKG 背景減輕住影響等更新先

打算買S20+ 想問請左官方藍牙耳機，其他細鋪有冇跟？
依家邊到買平d?

試下轉60hz
好似120先有問題

官方 八達通500蚊知唔知仲有無， 夠10000人未 thanks

你嗰部唔覺有問題

試下60hz 先

有dd但唔明顯

唔係話實際上出唔足咩

佢d 45w 廢到爆，睇到

我發現我開左藍光，有冇關係

s20有冇貼可以好似原廠個張咁fit?
somehow張貼爛左一忽好明顯想換

要等佢核實

note 20 ultra 用左幾日，發現今代進步左好多，成個user experience好左勁多
對note 8 去 note 9 再去note 10+ 既我表現今次好開心

點解我覺得冇咩分別

順好鬼多，個反應時間短左好多，我仲冇trade走note 10+ 留黎2部一齊用， 所以好覺

我過資料後都有兩部機同步開app睇，係快咗

續航點

想問有冇人打機顯示既日文漢字, 字型好似少少怪咁, 用緊A71

我覺得麻麻，重度使用可能唔夠用

拖濕電出街啦你

做乜鳩

想問下各位巴打如果買殼你地會推介邊款，uag定原廠比較好

我唔介意叉電慢, 但公司電腦usb竟然叉唔到部野

你下下隊撚住個火牛叉電咩on9
25w的確唔係最快
但係你講到冇25w就唔值得買真係on9
依家啲人買手機睇叉電速度嚟買

電腦usb太撚廢啦
係都搵隻火牛返公司隊

問題係當二千幾蚊嘅samsung手機都用緊咁上下叉電，點解9千幾蚊手機都仲可以用咁慢叉

我公司好撚on9架, 冇叉電位多, 除非你自己買個拖板返去

咁二千幾蚊嘅Samsung有冇無線叉/120Hz display/最新U/stereo speaker之類嘅嘢先

好老實講你有冇用過佢25w先
個零鐘由十幾上返90幾其實係接受範圍內
再講 佢呢個叉電速度真係成為唔到影響因素
你話要叉幾個鐘就話姐

拎個一開二已經解決問題

同iPhone一樣

就係宜家部samsung叉電太慢先諗住換部快少少，最好30分鐘左右可以叉滿就最好

個個用得手機都想有超級快叉擺低一陣就搞掂

不過以依家嘅叉電速度我覺得合理

唔怕厚重可以用呢殼

其實你有冇發現過真係叉得快果d通常都係大陸機

睇過，會用唔到無線充

唔好理佢bro，講一兩次理解，佢針住同一樣野不停講，好煩

OPPO FIND X2 PRO 65W 30分鐘左右可以叉滿

由佢去買大陸機算9數

我暫時都係每日一充，又未需要30mins充滿咁快
同埋你咁高W去充部機好q熱架啵

係街已經見到有人用銅色 buds live
買左 note 20 都唔知幾時有

睇過好多圖多數都唔會成個mon綠，成個mon都綠嘅話就應該真係壞mon，不過去換都好嘅，反正又唔使錢，咪睇吓係咪真係部部都咁

最暗係睇唔到，25%左右先最明顯

大家用緊邊隻keyboard？
本來用gboard, 不過見佢裝咗swiftkey 又幾靚

用唔到無線叉電都算，連 NFC 都封埋喎

暫時okay

s 定note

其實就算有超快充，佢都會向下兼容比較慢嘅QC 2.0之類嘅普通慢充規格，至於發熱方面，呢個係手機廠嘅問題 人地做到你做唔到就係技術問題，都係嗰句，你賣最貴+頂住android機皇呢個稱號，你就無咩藉口，顧客未必個個需要，但你唔可以無。
你單賣隻超高速牛/ 只支援ultra都得，但你無就真係...

n20u

唔知由幾時開始，屌米比到科技界嘅驚喜居然會大過samsung... 唉
塊ltpo mon搞到咁，粒exynos1000而家又無amd gpu，隔離支那廠同apple無論手機定laptop pad都發撚曬力，到時如果s21真係咁，我就襯呢個時候換iphone算，反正都用緊macbook做野，又有得用apple glass

part 1 已經講左有呢部

想問邊度有n20u鏡頭保護貼賣平啲既

淘寶最平

又有d想買了

因為好多時小米啲出品唔理質素
有咗先算啫

佢講到粒腎好似好正咁

除左第2點有d卻步

我諗唔會有人買完手機唔用原廠俾嘅牛叉電而特登拎第2隻牛叉掛,發熱問題係幾重要...25W我已經覺得叉住玩手機唔太好, 太高W咪盞舊電壽命短 同埋又無必要30mins滿電咁快 咁不如d資源放係其他地方仲好

用緊 n10+ 25w
31分鐘叉到55％我覺得快
叉電速度應該只係其中一個考慮點
電話係成個package 去考慮 （電 續航 相機 ui 安全 外觀 手感） smasung旗艦 package 其實算最top嗰堆

我都好憎呢樣
出街隔離啲人用埋啲垃圾漏音耳機真係好煩

Samsung同apple本身咪咁，快充頭要額外選購，你中意咪繼續用佢原裝25w慢慢錫住你舊電，呢個係你嘅選擇，唔係廠家唔做出黎嘅藉口。 用得android旗艦大家都係貪佢多黑科技同自由度高姐，佢做到咁保守又咁貴

我諗呢次設計條仆街應該係akg某啲老鬼，好記得佢地曾經設計過一款超開放式旗艦耳牛，就咁兩長方形speaker對落隻耳度 係耳機史上第一個可以無限接近完美還原喇叭級真實音場嘅耳牛黎，呢隻buds live設計思路有啲接近

可能NOTE 7 試過爆炸, 令到SAMSUNG行保守路市, 加上SAMSUNG全世界都有賣, 一爆炸就會好似NOTE 7咁難收尾

真係要快充咪去買屌米120W紀念機囉

S21觀望下，無咪過檔iPhone算，揸屌米我啲朋友都唔會放過我

iPhone咪又係得18W充

Before

After

換左機？

反正都係慢架啦 索性就放棄治療，起碼人地續航最強+ 周邊啲配件都係勁。
Airpod pro個頂級降噪+立體聲效，配埋apple glass個效果

係啊

一鳩樣, 都話左等更新啦

起碼冇咗粒塵先

又話佢賣左部機既

我開咗兩部，第一部有三粒塵
第二部冇塵，不過現場一定 check 唔到有冇綠 mon

iphone續航

Iphone 上連登app , d 電成日倒水咁倒同埋彈app

iPhones SE2好似倒水咁

垃圾ios 更新又倒水

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

有冇人部ipad 6th升完13.4.1變咗倒水電

有冇人呢排部iPhone 11突然變倒水電?

iPhone7升完ios13之後倒水又成日熱，買咗部2手X都係倒水同熱，有冇邊部iPhone係好用啲？

Airpod pro個頂級降噪

airpod pro 個降噪係咪渣過開頭好多

AirPods Pro而家係咪冇降噪？

有無人搭巴士小巴用AirPod Pro 開降噪會有啲好似播翻版碟咁既雜音？

Airpods Pro 降噪

AirPods Pro 討論區 (9) - 冇降噪 好撚燥

算數啦，我自己都用緊note10+，睇住個Accu battery啲sot咪又係慢慢減少，根本手機呢樣野用得耐就一定係咁，但無可否認 新出iphone同下半年新出嘅an 旗艦比依然係iphone贏

我覺得係設計問題, 用耐左都係會入塵

iphone贏咩?

售價

個降噪效果你聽班傻佬講
0dibi同argenia呢兩個韓仔都測過，根本下跌幅度好低，佢依然係tws唯一一隻可以同降噪耳牛交手嘅存在，rtings未測新版，不過佢都有講上2版更新根本無改弱降噪，班友第二次更新已經屌話降噪差左

但係始終新機就有，感覺唔係幾好，電話唔係應該喺無塵車間生產嘅咩

咪自己睇phone buff囉，最公道用曬電子機械手黎測，sot數據有曬比你睇，2019年尾嘅時候橫比同代咪第一

WF1000XM3 咪又係，越改越弱

啱
apple產品,有問題全部都係用家問題

換咗機？

Spigen 有出Mon 貼喎
有無人試過？

係啊
係咪好似冇乜分別，定係衰過之前

希望遲d更新fix到啦

Sony我唔知啦 ，airpod pro用機器測出黎，只有最近一次更新有稍微削弱，效果係某啲頻率弱左2-3db，但削完依然都係tws最強，唔知佢地嘈咩

係囉
唔通平一千蚊嘅代價就係 nerf 咗，又話用最新嘅 M11 材質

Update 12/04/2019: After receiving multiple reports of the ANC being worse than before after the 2B588 firmware update, we retested the Apple AirPods Pro's noise isolation performance and didn't get noticeable test result differences. Apple might have tweaked the ANC, but not enough to noticeably impact the overall performance.
呢個未update到最新改弱個版本，但人耳+主觀記憶從來都唔可靠架啦 反還反唔好盲反

你自己去同班AirPods Pro用家講囉

"你覺得有問題係你嘅問題唔係apple嘅問題"

屌，我長期活躍係tws po，講過曬啦成班，我自己又唔係airpod用家，理撚得佢地點諗。 各大tws有咩測試數據咪攞上黎講，邊度會特登理 airpod嘅po

衛訊好ok，比你開兩部

點解我部嘢影出嚟同你差唔多，但係就咁望唔覺塊mon綠嘅

我覺得換完好左

但係 120Hz 開 Play Store 畫面下半 part 近導覽列綠過之前

好左啦

我覺得係轉移咗位置 之前綠嘅部分上啲 而家下啲

試下校到最暗 + 120Hz + 自然 mode，開 Play Store 首頁？

唔知係唔係呢

原本太暗
會拉高曝光嚟影 所以影出嚟會明顯d

我較咗dark mode，睇落個色都仲係灰色，唔似會變綠可能我好彩啲啦

點解你咁好彩
定係我對綠色比較敏感

但係換完機之後肉眼睇仲明顯咗

之前我download過張香港加油既圖做aod...轉左機後唔見左，有冇人有？

可能心理作用啫因為我影出嚟都同你差唔多

你唔講我都唔知原來有咁世界級嘅設計

你都無乜事

其實我再望真啲佢嗰個又好似真係有啲綠綠哋可能我真係好彩啲

遲下6/7舊就買隻玩
希望唔洗食白色

就咁睇圖好似好左啲

仲有半個月點捱

呢D先叫真多工

而家carousell班友獅子開大口要成千2

note20u 係咪冇得set關機鬧鐘？

三叔機無

2018打後an同ios唔係都係無得響咩？ 我睇howtogeek嘅文章講
背後個邏輯唔知係咪關file based encryption事，關機之後，除左schedule turn on/off，其他功能一律收皮，減少attack surface （利申鳩up)

白色應該會氾濫同時都最平

本身都已經唔靚

紅色就真係靚

唔保證work，你可以試下去device care，進階入面開自動reboot，呢個reboot時間要早過你個鬧鐘幾分鐘，試下得唔得。

Jeanie red同bts purple好鬼靚 有啲想買韓水

唔係講笑 真係好靚好吸引

想知同sony比，NC同音質點

我仲以為想用測試去反駁用家實際體驗係支那廠先會做

Q:降噪差咗好多,好廢
A:測試冇問題
Q:但係以前聽唔到人聲,依家聽到喎
A:你覺得有問題係錯覺
Q:唔好我一個覺得有問題,係好撚多人都覺得有問題喎
A:數據證明冇問題
Q:咁點解會聽到車聲聽到人聲聽到環境聲
A:用家問題

goodest logic

我就真係未見過三星用家話個mon偏綠,會有人衝出嚟用"測試冇問題"嚟護航啦
我就真係未見過sony用家話影相會過熱,會有人衝出嚟用"測試冇問題"嚟護航啦
我就真係未見過asus用家話翻轉鏡頭誤觸,會有人衝出嚟用"測試冇問題"嚟護航啦

係得apple先會出現"apple產品唔會有問題,有問題一定係用家問題"哩啲智障發言
Apple是完美的,唔會有錯的

屌你老味又係嗰條幫Apple劣鳩嘅柒頭
又係話自己成日喺耳機POST留言好老資格
係咪嫌自己上次喺XM4度未柒夠

真係今日先知
好似係膠貼嚟？

似係水凝貼

Q:降噪差咗好多,好廢
A:測試冇問題
對人耳黎講耳壓感受大過聲頻敏感度，耳壓變左唔一定降噪差左，但佢地stereotype左耳壓=降噪，自然會有心理暗示
Q:但係以前聽唔到人聲,依家聽到喎
A:你覺得有問題係錯覺
你無兩隻耳機拍埋點比？ 我唔信你記憶準到咁
Q:唔好我一個覺得有問題,係好撚多人都覺得有問題喎
A:數據證明冇問題
[red］炒車po見得少咩？ [/red]
Q:咁點解會聽到車聲聽到人聲聽到環境聲
A:用家問題
耳塞軟化，環境變量，cognive bias樣樣都可以影響

人地嘅實驗就可以確保到無變量，用同一對人工耳，用同一個方式做frequency sweep，用翻mic係入面收音，呢啲就叫有意義嘅測試，你唔識聲音嘅野我建議你唔好係度獻醜，0dibi佢成日收Samsung promote測佢啲耳機，但佢都對airpod嘅耳機做翻個公正評測，以上幾個reviewer測出黎嘅數據你可以cross check，而唔係用啲人云亦云嘅叫春po黎同我嘈，顯得你好無知。

Memory同perception有好大Suggestibility，如果整音響同醫藥學你咁做就食得屎啦，乜柒野變量都唔控制，是但搵個呀叔話呢隻六味地黃丸食完硬過鐵同無高血壓，就唔洗咁辛苦研究藥啦。三星收購哈曼簡直係弱智，因為哈曼班lead scientists咁努力係實驗室研究，整埋啲哈曼曲線多餘嘅，幫手制定美國國家聲學實驗室工業標準又係多餘，整啲收音mic性能測試標準又係多餘，反正就算實驗明明無野，某幾個客唔知頭唔知路，話有野就有野啦

水凝好似好快勁多痕

得喇得喇
聽到環境聲一定係用家個耳仔有問題

用家出咗咩問題先做到

活躍= 老資格？ 你係咪文盲？
Xm4我撩嘅咩？ 柒頭，片係人地post，數據係人地測，我搬運工上tws post跟住佢去xm4 post引戰你屌鳩我？ 你自己買套儀器去打鳩argenia rtings 0dibj同鬼斧神工119囉，傻閪

水凝貼咪即係膠貼

btw.岩岩部s10+痴左UV貼，家陣個mon新既一樣(原本裸跑左年半)

airpod用家買完airpod記得唔好用耳仔去聽
耳仔聽嘅係假嘅，數據先係真，親身體驗有問題都唔係問題
聽嘅時候要望住張data sheet，data sheet正確過你隻耳，無論體驗幾差甚至到時候完全唔出聲，data sheet話冇事就係冇事

on99
用家反映問題，idog唔係去屌apple，去解決問題，而係去解決提出問題嘅用家

分身就分身啦扮晒蟹
啲語氣同遣詞用字倒模咁仲喺度撐

水凝嘅膠係偏軟
同原廠呢種膠貼唔同

等s12

你都戇鳩，條友quote嘅original post係我嘅，但我根本都唔諗住買耳牛，無啦啦入去撩人地耳牛jm9 我係tws引用嘅數據同片都唔係我自己嘅，你質疑個內容咪入去original link挑機/ 自己拍片上youtube挑機囉
如果真係我嘅ac，我洗鬼又quote翻自己個id上去咩敗露自己咩，直接copy入面啲links過去就得啦

得啦得啦 快啲入劍橋搵你老友J airpods pro啦

係

屌你老味好撚柒啊你

即係以前嗰啲廢j 膠貼咁？

水凝貼＝以前feature phone年代新機貼喺機身嗰塊膠嗰種質地

HODA?

Oic
咁又係唔洗諗
仲諗住搵到隻似樣啲嘅

淘寶野

個fd換左機，d貼有剩比左我
好似200蚊3塊

想問下BUDS 應該裸跑?
係街見唔到有殼賣

裸啦 幾百蚊嘅嘢

見到淘都要差唔多成百蚊,唔值

其實唔係怕撞花
係佢一粒石春咁好難袋

note 20 大細機 dc個手機館都咁低分狂屌既
我用落又無咩野呀

向大家展示下 120Hz 同 60Hz 嘅分別

s10 真係好大突破
s20好似冇咩特別咁
出咗s20都幫老母換s10

等軟件fix

我未見有呢個問題
btw n20u較到最暗都好撚光cls
最唔中意呢樣

希望 fix 到

你部機就好

講到你代表晒全世界用家？ 閣下港區用家代表？
公道講句，人哋有證據數據support
唔通信你個連登戇鳩仔咩
搵資料來源要睇可信性架傻仔，讀過大學一定知

standby都倒

咪話咗囉，你直接去同班airpod用定講啦傻閪

「我有晒數據㗎，airpod 冇問題，你聽落有問題係你耳仔有問題」

idog真係智障㗎喎，其實你係咪覺得samsung測試冇綠mon問題，上面嗰班中咗綠mon嘅人部機就冇問題啊

用家

然後個個話25W夠用
你旗艦機自然要比旗艦質素

之前s20 都得，我相信n20都得嘅

呢部正，可以2k+120hz，個mon又靚，影相勁

係幾正啊
內建廣告，內建大量後門，全自動中共監控，實時資料送中

死支那仔，死返支那啦

條支那仔真係白撚痴
講撚咗幾頁重喺度咬住25w叉電
好似叉慢少少會死咁撚樣

samsung頭10%係會好快 之後就襟用

你地買機咩都唔理淨係為咗瘋狂叉電
咪由佢

*人地

我個日去試，可能係鋪內，
開到最大企我隔離的都聽唔到漏聲

一壓就有痕
復原，可能等3幾個月

原廠個種依家好似叫咩菲林貼

所以我叫佢拖濕電出街
驚佢叉嚟切

18w都大把人咁用

唔係特別食電做咩要咁快
再唔係買部M31 M51

都話120同60問題
用番60

真係旗艦機唔啱佢呢種人用

如果真係唔會漏聲嘅話我覺得都唔錯
同埋隔音效果都非常好奇

等更新完睇下係咪 120Hz 問題，如果冇改善就係屏幕問題啦

雖然個ANC 真係好弱, 但隔音真係比想像中好
而且唔會唔舒服, 好易就fit 好

漏唔漏音真係自己試清楚, 因為同戴個位戴得好唔好都應該有關係

我都見有唔少測試話粒腎真係好fit耳仔好舒服
所以都有啲心動

樓上post左s20u都有呢個問題 之後sw fix左
差有塵問題, 好想快D入手

你未入手咩？

未 用緊s10+ 想轉
但要確定冇咩伏

我唔會話人地7,8千旗艦機無支筆LOR...

係
我有個FRD 又係戴咩耳機都會甩唔舒服, 戴完都話好正, 即刻俾錢買左對

我唔理 總之得25w就一定唔撚係旗艦機質素！！

愈講愈想試

「你睇下人地x米/x為有45W叉電+2k 120Hz+自動修圖+免費資料送中幾有旗艦質素」

真係笑到我

唔漏聲乜都得

唔漏音同隔音效果好就very good

咁佢要入哂所有集中POST去屌
三星已經叫非支廠最快

無乜伏,我都係S10+上N20U,不過手感就S10+好D
如果N20U有多個2x zoom /2x做埋真無損就正啦

條友真係太年輕
見到支那機出既spec好似特別勁就覺得好過其他廠

而佢又唔知支那人最鍾意show off
只係志在話你知佢有呢個技術
唔會話你知個技術有缺陷

睇result啦,1粒鐘左右差爆粒電
唔會慢過D高温45w嘅快差law

我唔理呀 冇45/60/120w就咩都假

唔知下星期會收到email confirm未

想出note 20u,係咪仲係w記最抵？

之前巴打話原廠好，想問有咩mon貼好，康寧？

好想快 d 收到

多人推介嘅有 T 同 H 牌
重有其他細啲嘅牌子

用住原廠先啦, 花曬先換, 用曲面MON買貼買到窮

我知想問邊款推介，殼買左ringke

反而想知, 巴絲用UAG套, 會唔會頂原廠貼? 同埋UAG+ULTRA會唔會太重同大...

攞贈品要去邊度攞

我都用緊RINGKE, 淘仔, 小心FASION X款有少少頂原廠貼

登記左未? 登記左應該比你填埋順豐站資料

我係x。。。。。

有咩贈品拎？buds live?
滿額啦喎

唔係club其他鋪

wooo，bud live 幾日就滿

其他舖啲贈品唔係即時俾咩？

上samsung 網登記

應該送好少

你頂貼係note20u定係？

20u

左下角

但手工有差，可能機機唔同

所以實情用過先知

頂原廠貼出黎？

note20ultra 我鐘意既地方有：

speaker聲夠大，音質好，睇片好爽
指紋解鎖比s20+快好多，一襟就解
Mon夠大，6.8“或以上既size既Mon係我心目中理想既大細，6.9好好

缺點：

Mon質素未如理想，主要係太黃，同埋唔夠sharp 睇文字會化開d邊緣位
本黎最期待係個Mon，而家變左其中一個最失望既地方

電去得較快，可接受

發熱，可接受

總結：一部好機，偏偏samsung強項既Mon度，冇交足功課

黃既話會唔會關第一水事？

原廠個張都幾易花

淘寶似好雞，康寧果d好好勁

有冇巴打有自痴mon貼心得

都可能太多人買
我第一日放工時間去拎機都要等兩三個人

都有機會 始終都好多人用3星

唔係系統錯誤咩
宜家送哂喇？

agger,個moon質素同我部s10+好似比下去
不過無比較就無傷害

上面有圖話已滿額
應該28號系統錯誤 維修完29號就最後機會

唔用過真係唔信
屋企人部國產旗艦未夠一年就壞
換左新機先發現舊機係背後裝左勁多不知名app, 但係平時又唔會見到

之前經驗應該1星期左右

個膠殼有包埋底
唔錯

咩贈品?

要登記個d 跟番samsung 網頁個指示

係喎
見到fb 好多人留言屌

其實27號已經入到啦

屌都冇用

如果真係滿額
拿拿臨送第二啲嘢先啦

唔會頂貼
重量接受到
你去衛訊有得俾你免費試用
利申用緊plasma

見隔離討論區有人話打咗去客服問
話只係server down咗

三叔個行李gip殼都OK

m51喺香港出嘅機會係

零

m系列唔會喺香港出 多數係印度

抵屌啦 應該確保預訂咗嘅都一定有
冇錯samsung係寫明先到先得 數量有限 但畀人個感覺好差

而家買有無buds送？

冇晒

好似話又係 system error

又係system error
不過都好 起碼大家都重有耳機拎

我估會做埋Fold2都有

Fold 1好似冇送過嘢

係咪以後出機都綑綁式銷售

專做耳機/音響嘅牌子太多
Samsung唔綑嘅話
啲buds出貨量肯定少一半

跟機有埋buds

唔怪得從來唔見佢官網話送

希望黎緊幾次更新有改善啦

電係咪去得快過s20+

mon試下

on9 oppo 先最少廣告

電去得快過s20+,但接受到，同埋電池開始上力少少耐用左

另，優點仲有影相靚，細節位多，都有升級感覺

其實你知唔知
非支那手機冇廣告
oppo 先最少廣告?點樣可以少過冇

唔該我試下先

有埋国家級備份添

唔明點解自然 mode 都唔畀人校 RGB

其實即係直接認咗有廣告

wilson 800 蚊無左，buds又無埋，都係唔換機住了

我6月尾買既s20 ultra送隻buds 1代今日終於順豐寄黎
note20 ultra隻buds live我10月尾收到當贏架啦

其實胃信個$800優惠做咗兩星期
要訂一早就應該訂咗

睇下等多陣有冇機會送八仔啦
Buds遲啲都應該會有番

都話左自然mode跟65K, Delta-E<1色準調較, 所以唔比調RGB

噉又係
但係又唔係塊塊 mon 造出嚟嘅質素都一樣嘅，色温都可以有差別

26號登記buds live, 岩岩收到email了

咪係，點解唔 13、14 號一早訂

調整過又點自然呀
整容雞係到扮天生

因為俾你較就唔係自然

支那手機部部都內置大量廣告，係常識嚟

呢句精警

咩呀oppo已經係最少

總知人地支那機有45W叉電
垃圾三叔冇啦

我連Oppo係乜都唔知
根本不屑一顧

Galaxy Note 10+ 妮幾日終於有8月份安全更新，200幾mb左右，我更新完

android 版airdrop係邊搵到

小米10周年果部好似去到120w啦仲45

成皮嘢嗰部？
我諗唔到邊個會用一皮買小米

嗰日大概幾點登記

唔知幾錢喎
我記得冇咁貴

thx巴打

其他an 機都有未？
有就正喇
印象中以前有個android beam 定乜名
兩部機撞一撞好似數碼暴龍機咁pair 咗就可以send 嘢

你依家冇 但將來會有.gif

搵埋ios share 就正喇

記錯另一部
不過呢部都$8500

早上11/12點

samsung 同 pixel有

但samsung send嘢出去用link share方便好多
步驟簡單乜機都down到

平板2千樓下for睇片
有咩選擇
請出招

8千幾
120w快叉
嗱呢d真旗艦
食撚屎啦shamesung又貴又廢

中国啲手機只係用數字推砌出來

$2000樓下嘅tablet真係冇乜邊部買得落手
最正路都係$2500嘅iPad
唔鍾意iOS可以諗下三叔已經絕咗版嘅S5e

Galaxy Tab A 10.1" 👈🏻呢部點睇？

3gb ram
我諗都幾忟水
用冇耐應該開始慢+ Lag

no way
啲spec連基本順mon都未必得

*基本掃mon

$800 一直都係話預訂trade-in 優惠
依家上左市少左優惠咁解

快手wor

有冇人相機app退出嗰下
有下好細聲嘅da一聲
係咪正常

中文叫"鄰近分享"

s20u頭頂搵唔到

27號登記唔知幾時會有

我plus 有

照數最多應該差一兩日

其實隔咁耐先出到 email，佢哋啲效率都好低下，係咪太多冗員

有幾多人做呢樣野?

我7月頭登記都未有得拎

咫尺共享

如果無拉通知bar落嚟按三點入按鍵排序揾

我覺得s20首批buds+ 個安排係最好

都唔知夾硬改個中文名做乜鳩
Always on display, edge lighting, bixby routines
咪又係英文

個盒size 真係好正

好過Sony頭也不回

音質點 同埋舒唔舒服

勁舒服
隔離Sony 嗰隻戴唔到超過二粒鐘
呢隻live我諗戴一日無問題唔駛除都得

音質算實淨, 一定好過第一代buds
當然sony好d
隔音未拎出街未試到

s20 8 月中買到而家都係乜都未有

對比bud+呢？

用番nearby share 咪算

唔識中文個d 又無得用google

呢d size 先正常
個d 大到呢.....

其實唔知係唔係政府出咗一萬蚊多咗人買機所以安排先咁耐

有冇漏音

有冇人聽到

張匯豐卡 今日都未到
打消買機念頭
s10用多一年啦要

咩機 有少少聲係正常 ois嚟

居然
咁我要考慮下係咪自用好啲

s10+ 8月8號已經有8月更新

8月6已經有

原來samsung出咗部galaxy s20 tactical edition，只接美軍訂單

好想要呢種嘢

不過好似冇咗個軍方網絡會變垃圾

samsung好似間唔時都有一部半部係專做軍事機
睇落係幾型 不過成個盒咁大嚿

其實n20個指紋解鎖係咪advanced version(比較s20同note10)? 快左好很多
利申：成日爛手指

鏡頭聲呀

ClubS 超過14工作天都未覆我

S20+ 都仲係7 月既更新檔

fingerprint sensor 同舊年 s20 一樣 (無用qualcomm 最新第2代 3d sonic max) ,
應該係 software 層面寫得好左，用落都8/9成時間1次解到鎖

嚇死了

S20 Series 係今年

你岩, note 20 出左之後好似覺得 S20 係好耐之前既事

師兄，想問下部機搖一搖鏡頭個位好似有聲咁，有冇師兄有同樣情況？

應該唔少人都有同樣情況

ois

唔該師兄，剛轉會

一開始收機個個都發現呢個問題

係喎，真係有

三星：等你哋無聊路障3玩

岩岩入左NOTE20U
銅色好正

用落重正

仲有Fold2

屎米買完, 去衛訊TRADE IN, 價值連3310都不如

衛訊: 屎米唔撚收!

買左Spigen個透明套
防滑同埋聲稱軍事級防護
暫時feeling good

3個月開始應該變黃

有無買埋殼呀

有冇入塵，有冇綠光

我今日開始已經唔用殼

我冇塵
未試到有綠光

你哋真好

可能我試唔出姐

其實就噉開連登 dark mode，啲灰色都係綠綠哋

有人有，有人無的話
換到就換啦

口口聲聲話有軟件更新
最後無的話無人要負責架

換咗啦，咪又係噉
等 software 睇下 fix 唔 fix 到，fix 唔到就剷上維修叫佢換

開完 真係睇唔到綠

噉你好彩囉，我抽到劣質 mon

有

係豐宅半價買埋

發覺銅色好難襯VRS啲殼
早知買黑色啦
但係黑色又冇霧面機背
屌你老母三叔

如果白色有磨砂玻璃機背，我唔會揀銅色

你係 1 個壞咗嘅 mon

黑白永遠係最襟睇
不過得光面機背真係趕客

其實佢哋都唔想開畀我，因為佢哋覺得唔影響影相，只係組裝問題，話真係有問題就上維修叫佢哋整同換

係
買過幾次新/特別色之後
都係覺得買黑白最好

反而我近呢幾年唔鍾意買黑色機，因為毫無特色

note7(淺藍) > s8+(紫色)>s9+(紫色)>s10+(淺藍)

最衰佢d粉紅色次次都遲出，如果唔係肯定買

銅色磨砂機背隻手乾嗰陣會唔會好跣手？

如果唔會跣手部Fold2就買銅色算，易跣既就要諗諗

戴套

打死不戴套

會有 BB

屌, 試唔出唔代表冇

唔好開DARK MODE咪睇唔到囉

做人正面D~

視而不見

心理作用姐~

未到劣質掛?

發展咗咁多年都解決唔到色唔勻嘅問題

懷疑軟件問題 應該好快fix

meet 左張mon 貼真係爽10倍

巴打有的是勇氣

幾時都係唔帶套最舒服

S20堆贈品extend到9月30日

咁多bud+舊貨要清

我上個月26號出s20+, 佢話bud+無貨, 叫我等下...

再換啦

趁有得一換一換到無事為止

有啲機有事有啲機無事
心知肚明啦

佢肯畀你換先得㗎，現場根本 check 唔到

自備四面遮光板

去衝訊TRADE左佢換OPPO FIND X2 PRO

GALAXY BUDS+根本生產目標就係黎做贈品

買s10+定係s20好？

s20冇新意 除左120hz display之外就冇太大創新，只係upgrade左小小野

S10+ 2019年初產物(2021都就到)，會唔會太舊？

定係巴絲們有其他介紹？

利申，絲，用黎打機上網睇YouTube 要dual sim用黎上網買野 要埋SD卡儲劇就一流

入到嚟一定係推介你出n20u

其實三對都係
呢一年不停見到啲手機輪流送buds
過多陣應該會開始送live

所以冇咩人屌SAMSUNG CUT 3.5MM

屌咩撚, 咪送埋原廠真無線耳機比你囉, 收爹啦

你既需求s10+勝任有餘，有個model 好似內存1tb，再上s10又屬於有三代android更新機種

利申：s10+換note20u

Sony就蠢, 唔識得買XPERIA 1 II送WF-1000XM3

120HZ已秒殺全部

影相要唔要快？ s20 ultra對焦有d問題
如果要dual sim+大容量 s20/s20+ 又唔夠

可能s10+ 256gb 以上啱d

sony粒豆係幾勁嘅
用嚟送又有少少做cheap自己
外國會送係因為機價本身貴到痴線

GALAXY BUDS LIVE咪又係$1498, 差唔多價之嘛

XPERIA 1 II根本定價過高, $6499就差唔多, S20+都係$6450 同級黎

但buds個名冇sony粒豆咁響

因為BUDS+冇ANC

BUDS LIVE就有

$6999啦
今年啲整體都貴咗$1000
冇乜邊間嘅S865機係平

我等聽晚GALAXY Z FOLD 2發佈

S20+開價7,998

現在$6450買到啦英京

我hold住唔買note都係為咗等fold 2
希望個價正常少少

你好似已經有XPERIA 1 II? 仲買?

GALAXY Z FOLD 2 -->iPhone 殺手

終極旗艦

係
我買Xperia 1 II純粹因為我覺得佢好靚仔想儲一部
但我仲有多一個quota俾另一部android

米王

未必買㗎
如果貴到離地/啲review負皮我可能會買番Note

可能$15980

其實依家買即係仲有冇bud live 送

尋日walkin胃信買左N20U, 上網登記話名額已滿。